（國際戰線）我地其實應該向經營權本鋪入手

好似之前日本果d人原來唔知點解我地罷元氣
我地可以向佢地本鋪道歉 從而帶番係經營者經營不善令到品牌形象受損
要佢地收番經營權 或者 比壓力

例如要向Starbucks 吉野家 入手

推 推 推

推